而家邊到仲有鐳射筆買？

聽聞深水埗啲鋪入唔到貨，咁有咩途徑可以買到？網購都得

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

lm